1.5.4
  * Nennung der Übersetzer in den Credits
  * Niederländische Übersetzung hinzugefügt (Danke an Heimen auf Weblate)
  * Galicische/Iberische Übersetzung hinzugefügt (Danke an Iván auf Weblate)
  * Spanisch verbessert hinzugefügt (Danke an Markel auf Weblate)
  * Durchsichtige Pixel auf Screenshots entfernt

1.5.3
  * adaptives Symbol hinzugefügt (Android 8 und höher)
  * Hintergrund Zoom in der Nähe des Apfels deaktiviert
  * Norwegische Übersetzung hinzugefügt (Danke an Allan auf Weblate)
